機場呀屌你

機場呀 黑警 港共要還眼還命呀 快撚手同我過黎

721 811

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

快快

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵